不如諗定下一步？攬炒高官，定焦土香港？

萬一人權法過唔到，或者唔知又要拖幾耐，始終得唔到我地想要既民主自由，同埋希望既時候，我地係咪應該趁仲有熱情同士氣，去令佢地burn with us？

正評：理性只攬炒仆街高官，地下化

負皮：全港一齊含家剷，無差別大爆炸!

不過都係講笑，拒絕一切暴力

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊